$3000樓下，要大電後備機，大陸機都ok

請出招

要雙卡，行625以上

Zenfone Max Pro M1

Zenfone幾好用 個人覺得

華為 mate 10

是但一部大陸機 用 845 CPU .

F1?

8.1 plus

moto z play ，睇下仲有冇貨

紅米Note7

小米 8 2099 人仔,
前幾日年貨節 重有卷用.

Poco f1刷Pixel ROM

Nokia x7 ？

Redmi Note7 ok wor